葛珮帆質問聶德權: 如果公務員宣誓完又效忠美國英國，政府係咪接受呢？

多名建制派議員乘勢追擊，追問局方如何處理公務員雙重國籍問題。民建聯葛珮帆認為，當局應盡快展開研究，「如果公務員宣誓完又效忠美國、英國，政府係咪接受呢？喺啲關鍵時刻，點知佢係咪效忠我哋中國？」

工聯會陸頌雄亦指，隨着外國針對香港實施不友善政策，質疑持有外國國籍的公務員「會唔會搞唔清自己效忠邊度呢？」

聶德權則指，局方對公務員宣誓的要求「一視同仁」，不會逐一審視其國籍，目前「睇唔到兩者有咩矛盾」，會按《基本法》要求，處理公務員持有雙重國籍事宜，「呢個議題未來點做呢？社會上係可以討論」。

今次支持
唔應該食兩家茶禮

支持

三耳焗腸話「目前「睇唔到兩者有咩矛盾」」，真係語言偽術大師！今日冇矛盾，日後修例、搬龍門又點呀！

聽佢個口敏，政府未敢處理

要份工定要外國護照，肯定係護照，工冇咗有得搵過份，國藉好難拎架

支持Elizabeth ar

有外國國藉即係外國間諜

港英餘孽 人心尚未回歸鐵證

一律視為勾結外國勢力

逃輝
返英國實俾在英港人同關注香港嘅英國人狙擊

雙重國籍但要求效忠香港同中國都無矛盾？

清算公務員系統嚟啦

外國國籍
多到嘔

極度支持公務員及其直系親屬持有任何外國國籍即視為叛國

DLLM,咁啲保皇黨呢,公務員離職後移民效忠外國,咁係咪叛國,又犯國安法?

永享大灣區既榮耀

永遠效忠黨, 拜習種

仔女都唔好留學外國添呀

啱啊，一定唔可以咁樣食幾家茶禮，揸外國護照嘅全部當違誓

今次我支持呀, 直系親屬都唔應該有

今日「睇唔到兩者有咩矛盾」，聽日睇到之後就可以清算

呢條仆街一定有雙重國籍啦

支持啊

直接開波啦 btw Luke 好似已經告緊條柒頭

有冇人覺得仲未夠
應該規定埋將來都唔可以有外國國藉
否則視為叛國

Mr. To Fai:

留名睇又有加拿大 澳洲 英國果班公墓員出嚟嘈嘈嘈

睇嚟局長都有幾個國籍喎

梗係無矛盾啦
有版你睇

你想同葛博士理性討論？

堅決反對公務員雙重國籍, 嚴懲賣國壞份子

到時先DQ公務員，等佢地嘔返咁多年人工

有請沈大師出場

鬥紅先有中央賞識，表忠上位機會嚟喇

玩大佢！等班公墓員生生世世做中国人，仔女操国語、學習語錄、唱東方紅

外國仲唔即刻告香港公務員叛國罪

立法會議員呢?

我贊同葛珮帆，公務員雙重國藉係而加要宣誓效忠大陸同港府係一個問題

支持鬥紅

內鬥係必然發生既事

dllm, 效忠兩個國家都冇矛盾？

d黑警鬼頭點搞好

份工得幾皮，護照就要幾百萬
真係做人做狗自己諗

Push

正

今次終於可以鬥紅

有外國護照即係宣誓效宗外國,點無衝突

條友原來真痴

其實所有外藉既人 只要佢接政府JOB 都犯左國安法

英國黎緊都會修改叛逆法，禁止女王臣民侍奉二主
有英藉的公務員睇路吧

咁加拿大呢

支持啊！焗到有bc嗰班公務員辭職，咁就............

There are 300,000 Canadians in HK

“I swear (or affirm) that I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth the Second, Queen of Canada, Her Heirs and Successors, and that I will faithfully observe the laws of Canada, and fulfil my duties as a Canadian citizen.”

啲高官就最多外國國籍 梗係唔敢答問題

撚敢推咩 隨時燒埋班既得利益者（高官）
呢d野就私私縮縮

兒登班底褲黃公畜入黎講兩句

全家都要留係大灣區

宣左誓 個個都係當食生菜
公務員最少3成有bno 驚閪
God save the queen

紅磡個隻白衫狗

政客土共奶共商人，就可以雙重國藉。公務員就唔可以做外國人，而且要宣誓效忠，之後隨時坐埋政治獄

未又係無風起浪 講到尾佢自己未又係一個仆街

而家土共猴住班外藉官員既位，但後面根正苗紅支那人黃雀在後

嘔糧

BN(O)都包埋

冇記錯佢地宣誓對像都係to Her Majesty Queen Elizabeth II

其實真係好諷刺 明明最無資格應該做外國人嘅就係嗰班高官 最應該被DQ國籍嘅係佢哋

如果禁止公務員雙重國籍 佢地唔肯宣誓 係咪要追討返之前啲人工？
港共都有回血劍了

咁香港要驅逐所有外國人

應該設有追溯期 之前曾經有外國藉 就要佢還返晒之前d人工 唔係點回血

政府成日話唔承認BN(O)
但又係01年又咁講 講到BN(O)又係香港有效力
唔承認就唔洗理 當BN(O)係廢架喇

問題 4： 政府根據什麼理由 ： 政府根據什麼理由 政府根據什麼理由，建議取消英國國民 ，建議取消英國國民 ，建議取消英國國民（海外）護照持有 （海外）護照持有 ㆟獲提名為候選㆟的資格？

答覆 4： 英國國民（海外）護照持有㆟提出有關要求後，可以 在第㆔國家享有英國領使服務和保護。英國國民（海 外）護照持有㆟必須效忠英女王，並且不得觸犯有關 叛國罪的法律。 根據《基本法》第㆒百零㆕條，行政長官必須宣誓效 忠㆗華㆟民共和國香港特別行政區。根據《基本法》 第㆕十㆔條，行政長官是香港特別行政區的首長，並 代表特區。根據《基本法》第㆕十八（九）條，行政 長官代表香港特別行政區處理㆗央授權的對外事務。 毫無疑問，若行政長官效忠另㆒個海外國家或履行對 有關國家的義務，將與他作為特區代表的身分不符。
因此，訂立有關規限是合理的

直系親屬持有任何外國國籍都唔應該喇 一間俾外國勢力要脅點算

漢奸效忠巴基斯坦

中共就係要換血換到全部根正苗紅先安樂

United Kingdom
See also: Oath of Allegiance (United Kingdom) and British nationality law
I, [name], [swear by Almighty God] [do solemnly, sincerely and truly affirm and declare] that, on becoming a British citizen, I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth II, her heirs, and successors, according to law

The United States Oath of Allegiance (officially referred to as the "Oath of Allegiance," 8 C.F.R. Part 337 (2008)) is an oath that must be taken by all immigrants who wish to become United States citizens.

I hereby declare, on oath, that I absolutely and entirely renounce and abjure all allegiance and fidelity to any foreign prince, potentate, state, or sovereignty of whom or which I have heretofore been a subject or citizen; that I will support and defend the Constitution and laws of the United States of America against all enemies, foreign and domestic; that I will bear true faith and allegiance to the same; that I will bear arms on behalf of the United States when required by the law; that I will perform noncombatant service in the Armed Forces of the United States when required by the law; that I will perform work of national importance under civilian direction when required by the law; and that I take this obligation freely without any mental reservation or purpose of evasion; so help me God.[

新一批應該要俾人制裁冇銀行用嘅一定要有葛珮帆 依家唔係外國國籍 係銀行都冇得用 唔好以為嘍羅就冇事

仲同呢個政府講法律

仔女有外國護照！漢奸！

其實唔難
反正支共港共執法都係睇人既
政治敵人宣誓都係假忠心
自己人就兩邊效忠都無矛盾
所謂球證旁證足協....
都係任佢9up

接受

唔做林奠就係賣国賊

永世留喺大灣區

黑警早上6點拍你門
你就知生菜係咪咁易食

英國嘅其中一個國籍嘛

假博士想搞到真攬炒

所有外國留學生怶西方教育洗腦，應該全部取消學歷，重新入學研習習思想

今舖我撐佢地

即係會選擇性執法囉

有外國國籍又做公務員
點知會唔會做間諜

包公都日斷陽夜斷陰啦，最多日頭效忠祖國，夜晚先美國囉～

咁都睇唔到有咩矛盾？

「我完全放棄我對以前所屬任何外國親王、君主、國家或主權之公民資格及忠誠，我將支持及護衛美利堅合眾國憲法和法律，對抗國內和國外所有的敵人。我將真誠地效忠美國。當法律要求時，我願為保衛美國拿起武器，當法律要求時，我會為美國做非戰鬥性之軍事服務，當法律要求時，我會在政府官員指揮下為國家做重要工作。我在此自由宣誓，絕無任何心智障礙、藉口或保留，請上帝保佑我。」

BNO不嬲係叛國法同反恐法入面

支持
要放棄外國國籍

垃圾會都大把人有雙重國籍

高官：喂，俾條後路我行好喎

好多高級狗都有

支持葛博士

E？葛博士又突破盲腸喇

走晒啲中高層啦，假博士又蠃

特區政府『外籍高官』高官一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

陶輝親自帶隊上去揾條契弟慢慢傾

司局級呢d本身都唔可以有
唔關佢本人事

「呢個議題未來點做呢？社會上係可以討論」

討論?! 屌你, 扮民主呀? 你冇出糧呀? 問你"而家點攪呀"

香港官員心路歷程
第1日, 睇唔到兩者有咩矛盾
第2日, 你錯誤理解
第3日, 聽到意見改善
第4日, 撥亂反正
第5日, 可以恩恤處理
第6日, 必定炎症執法
第7日, 唔係我跟開

隻支那狗係咪玩出火呀
支那野梗係假啦，好似柒婆咁，入到英藉先重要

勾結外國勢力危害國家安全

葛博士說得好, 支持公務員要取消所有外國國籍先可以宣誓, 3個月內宣唔倒就抄得, 如直屬親人有外國籍都要申報及公開, 以供黨及公眾監察

你地話好唔好??

十幾廿年公務員對出面私人市場黎講係垃圾

過橋咪抽板囉

That is so true.

佢嘅智商......

鬼佬做公務員已經勾結外國勢力啦

Her IQ is lower than my canary